[試當真]豪哥打科興冇人講?

以為打格冇人認得你咩
我認得佢右邊耳仔對落 第十八條頭髮係開叉嫁
同戴祖儀拍野 又幫藍店拍廣告 仲打科興 藍到仆街

豪哥哥

咪撚ON9

唔準你咁話豪哥哥

佢打科興有咩問題

豪哥哥冇做錯

我有cap無格版，係咪想睇

比番小小面豪哥哥OK?

早晨豪哥 乜咁早呀

梳bear得 梳bear得